{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho450508/hanhwalijoteu-gyeongju-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229426&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=109682&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314172992&selectedRatePlan=382599130&expediaPropertyId=7617129&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 경주"
    },
    "text": "ハンファリゾート競走 (한화리조트 경주)\nハンファリゾート慶州はファンリダンキルから7.4kmの距離に位置しています。 また、ウォーターパーク、スナックバー/デリー、庭園など様々な便益施設とサービスが提供されます。 , ホテルサイズ : 395個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳チェックアウト時間:11:00遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンファリゾート慶州はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ハンファリゾート慶州はファンリダンキルから7.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート慶州にはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート慶州にはウォーターパーク、スナックバー/デリー、庭園など様々な便益施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は395個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。ただし、遅いチェックインの場合は客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最小年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。ただし、遅いチェックアウトの場合は客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行くことができますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWiFiは利用できますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内に駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 629
    }
}